(突發) 唯唯卧底失敗

香港之光
有幾多人仲幾記得徽徽為香港人做既一切

尋晚真係唔好意思 煩到樓主 希望樓主可以tg 我 想同你講返聲多謝🙏🏻